[推上報]現場有便衣臥底開槍及掟磚！！！

[url]
[/url]

捉鬼敢死隊

推

感謝手足們

點解比佢地走到

好！

打佢老母

明顯動作差好遠
你睇手足幾次都係第一下就俾人counter strike咗

對敵人仁慈就是對自己殘忍

咁都認到

原來暴徒就係臥底

一睇啲退後步姿就知係狗

好可惜走甩左

撲低佢

push

人地每個動作都有目標
hit and run做得好流暢

打撚死佢

如果捉到我真係會好開心

嗰支咩槍嚟

睇過美足都知 要TACKLE先有效

幾時先有人識拉低班仆街落地下

太善良喇

呢段片係捉手足前定捉手足後想混返入人群當中發生？

你唔落場捉佢地？

講撚咗幾多次
第一下唔係打佢
而係要撲倒佢

因為差左你唔係到囉 軍師

黑警放火，推上國際，
雖然暴政已經無公信力，但連儂牆、記者會要加強文宣。

你收皮啦 唔講得呀？

哇屌 呢條片重要呀 !!!

知道有自己友係後面就應該成個人飛去攬腳拉底件

屌你老母 咪講囉

D狗無裝=垃圾都不如

Push

留名

推啊

睇下條友個名,無改錯

痴撚線

快手backup!!!

有冇活捉

做到鬼既呢班肯定全部都係 well trained，
你無4，5個人一齊捉住佢根本無可能制服到佢，更何況真係一對一既時候，好大機會比佢壓制返轉頭

back up!!!

點解唔捉住佢先打？捉到一個打撚死佢就啱

一眼就認到
咁老土 用死一招

恆大今次做得好，唔笑佢了

身上明顯有閃燈

但依班人係咪俾人拉晒

??

點BACKUP?

屌佢

又黎狗隻扮手足放火

之後黎個2個25狗係閃藍燈

無錯， 要好似喪屍咁衝埋去

扔火個人背包有燈

似係屠龍手足

係活捉，唔係打走佢地

笑死
唔知係咪想燒死你班狗
狗咬狗

書包有燈

有冇人睇到好舒暢

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

撲低佢呀！！！！！

backup

最後有冇打到班鬼

最後捉唔捉到?

影到正！

捉晒佢地，咪俾佢走啦。

班狗已經無視法律 推上報可以制裁到佢地嗎？

狗扮示威者掉氣油彈....之後打官司有機會打唔入暴動罪....當然機會只係多一個機會 因為連球證都係佢地既人

push ah 呢個要

認同

好𨶙仆街！🤯

胡椒槍

唔怪得次次都掉唔中警察

睇到最後 對面個堆咪鬼
有紅藍閃燈

Respect

Tui bao kui ah nei lo mei

扮各種人物，遲啲會唔會球證都扮埋

追完之後咪比人拘捕囉

然後再自己放燃燒彈掟去警方

有真槍 受威脅真係會攞正牌開
而家咁最好 影到曬佢抹黑示威者
去到法庭 警察口供再無說明力

有冇後續？

幅圖真定假?

屌手足好型
有真槍咁危都追

屠龍隊都會用螢光認人，唔信落到場卧底會用火魔法阻對家推進

仆街黑警 扮示威者扮得咁開心

有冇受傷......

睇嚟要出個教學post

想問有冇原圖？出處之類？

點分到係狗?

仆街 原來今日放火個D全部係扮示威者既黑警

原來真係班狗縱火

屌你老母咪撚走呀死黑狗

打撚死唔使可憐！

手足打得好

卧底可以帶槍？

成件事根本係d黑警自編自導自演!!!

掉燃料彈果班究竟有幾多係勇武巴 幾多係鬼

打到班狗仆街

有閃燈，有d 閃粉紅，有d 閃藍色
你開埋聲聽啦
斷到正

Backup定先

打撚死分屍D鬼
都唔會割

做得卧底，真係死不足惜

堅定流？

核彈，麻煩大家推

手臂有冇燈？

快backup

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲有係好清楚見到佢地有默契
一個run一個in做掩護

一野跳埋去扯底佢打啦

斷撚到正

可惜打唔撚到佢殘廢

前線

自己友嚟，碌炮係BB彈/氣槍，蘋果live有影到佢用

捉腳拉後呀

咁錫身做乜 又唔係full gear

飛虎隊黎架，邊夠打

仆你個街 屌

有時無事無幹都拍片真係有用
你唔知幾時影到核彈級畫面

後
佢地捉完人通晒天仲想混入手足度

fact check左先sd比外媒

對家有訓練，要活捉好難，下次遇到殺左佢算啦

打得好

太善良啦！在某些國家，恐怕會身中十刀以上。

皇室堡果班黃左
開真槍走
唔知真假

煲大 開真槍

飛虎隊又唔係泰臣 fit唔代表好打 幾個沖埋去佢應該比人打到仆街

lm

阿Sir
我屌你個女呀

Pish

推爆佢

勇條撚咩 初初仲以為係未衝破心理關口先冇燒到人
依家明哂 原來唔係準繩度問題係計好哂!

你出去做第一個囉屌

屌你老味，飛虎隊俾人圍都係捱打，唔係有槍，死撚左啦。

飛虎隊，真係得啖笑。

下流賤格卑鄙無恥

冇讀書應該都識呢幾隻字啦係咪呀

個個有槍 無得搞

推上報
黑警死全家

係
popo假假地都叫受過訓練
睇動作都知1v1手足好危險
要靠人數贏

推到記者問

唔洗對打，衝上前抱住佢
佢走唔到，其他手足善後

pm 媒體就得！Apple daily or standnews

唔識既朋友可以上YouTube 睇人點打rugby,愈近腳眼愈甘

大把野唔得啦
臥底警察拘捕人要表明身份佢都冇做

痴哂線

人哋咪又係解釋唔係臥底 係喬裝
唔出委任證 係可接受

條友一定係鬼
自從便衣狗扮前線黃左

次次一出動嫁禍成team人一定有槍

呢條片勁啦

閃紅燈唔可以係鬼？

後尾好似捉咗隻落單鬼

九月一 機場見 九月二九月三 全港大三罷

好撚大隻呀佢地，飛虎黎架，點撚樣拉

好心個班話應該點點點個啲 唔該咁叻你就應該企出黎做捉鬼果個

不要留手

一定捉到啊

唔好趕走，捉住一個就得喇！

為咗博取你哋信任

好多手足賴嘢

佢話冇喬裝過示威者

手足

文宣組又要你地出手

勇武手足好型

今晚拍到依條片贏到盡
拍到條片位仁兄 upload果陣應該都好興奮

小心啊

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

基本上有閃燈9成都係

pish

黑警咁撚樣點翻盤呀

連仔呢個post要出公告啦

係呀吹佢脹咩

警方肯定又死口唔認啦

冇
咁更加令人唔會再信佢姐

respect!

小弟提議拉低一件先
Btw respect

點到要捉到啊

我都唔太理解佢地係咪想打好民意戰....

示威者裝束+有槍都好難唔認

點分真槍定氣槍

咪係囉個p牌仔話25閃藍，我又想知前線果班做咩無啦啦掛閃燈

呢啲好大機會係恐怖分子丶應該打撚到佢起唔到身再報警拉佢囉！唔打到佢起唔到身自己同市民都好危險囉

黑警一樣會抵賴 但係都要照煲大佢比人睇

呢個畫面絕對係好嘅開始，有意義過出面果堆叫人唔好送頭be water既post好撚多。

垃撚圾 喪家犬 廢撚到仆街 祝佢下次比人監生打撚死

岩，佢地真係好撚大力

照唔認
話把槍係示威者用非法槍枝抹黑
十成一間會咁講
所以最好影到佢上警車返警署

打得太輕手，要檢討

我想打到d卧底殘廢

唔認還唔認 照傳

dklm

屌你老母

真槍？痴撚線？

要勾腳令狗失平衡
要勾腳令狗失平衡
要勾腳令狗失平衡
要勾腳令狗失平衡
要勾腳令狗失平衡
要勾腳令狗失平衡

打！！！

我都係咁睇，
仲有跑步都係，班犬好鍾意彎住咁跑

無錯雖然啲狗係無腦無良心嘅垃圾，但點都一定學堂教過訓練過打人之類嘅技術，而且做得飛虎臥底一定有咁上下體格大大份，我地手足大部分都係普通人，唔係話飛撲就做到嫁
佢地做到一堆向前沖已經好勁好勁真係
當然有機會打到訓或者香撚堆係到就更不得了啦

手足已經好勁...
願望只有所有手足安全

故意拋向記者，知咩人喇.....

自從有義士開記者會話自己會用黃色貼紙貼身，我就唔敢講他地係鬼，随時有可能係其他小隊

RTHK片, 錄唔切前段少少

勇武

100%唔撚認，但100%要照煲大

死仆街，死XX！

加上佢地有把槍係手，咁近射真係好痛，手足無視痛楚照衝已經好撚堅！

打佢老母呀
打到佢地殘廢唔該

斷正

,

睇d身手就知有幾大分別

班鬼似想引義士入維園....

有相呀

「推爆佢」狗扮示威者放火

核彈呀推呀

人包頭佢包頭 成個樣見到哂啦曱甴屎

感謝手足，你地好撚型

攬腳
攬腳
攬腳
頸
春袋

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

死拖等兄弟上

單挑實唔夠打

搵自己友掟完汽油彈然後叫記者影住有人縱火
自編自導自演

黑警醜態實錄持續更新

黑警渣槍扮示威者敗走仆街

對付臥底唔洗留手